Welcome any questions about Hong Kong

Hello world.

We understand that there has been a lack of insider information in English and many of you are interested in knowing what has been happening in Hong Kong and why.

So feel free to ask any questions about Hong Kong in this feed. Other LIHKGers and I will try our best to explain.

Last but not least

Reclaim Hong Kong (Kwong Fuk Heung Kong)
Revolution of our times (Shi Toi Kaat Ming)

Push

不如巴絲幫手問幫手答 可能佢地未有account